［尋公仔］巴打絲打求救 揾唔番買呢隻野果間鋪

呢隻熊仔係我大約03年果陣喺奧海城嘅一間鋪頭買 果陣超鐘意佢 日日攬住佢瞓 點知有一次帶佢去旅行走果陣就唔見左佢

希望大海撈針 如果有巴絲打知道邊到可以揾番佢嘅就話比我知 感激不盡

我都知張相好矇 隻熊仔身係白色，着住一件連帽嘅灰白間條hoodies㗎 求大神相助